有無人網上行斷左線？

上唔返？

係⋯⋯
啱啱得返
Ching 試下

Same 岩岩上得返

屌 又斷返

好似又得返？

仲斷緊。。。。。

而家得啦

我港島區好似得返

斷下得下咁

啱啱又斷一次，仲以為Router/屎為Modem問題Reboot幾次
BTW 上禮拜上網都慢咗

我都斷左

西貢斷緊

秀茂坪而家又冇事了

真 呢排做乜鳩 搞5g機站？

成撚日都係咁 打去CS直接唔聽你電話